停職警涉強姦求還押懲教「因為可以冲涼」官：呢個唔係理由嚟架

涉嫌非禮女網友而被停職的毒品調查科警員，於保釋候查期間涉再於公屋後樓梯強姦另一新相識的未成年女網友，停職警被控強姦罪今於粉嶺裁判法院提堂。案件押後被告未有申請保釋，但要求由懲教署看管，解釋指「因為可以冲涼」。惟主任裁判官練錦鴻稱「呢個唔係理由嚟架」，下令被告須繼續還柙，並交由警方看管。

身穿風䄛短褲的被告余俊鑫（32歲）今被帶進法庭後，曾數次望向公衆席上的多名親友，神色凝重。他於今年6月因涉非禮案而被停職，保釋其間涉於上月月21日在沙田一公屋後樓梯強姦一名女童。

【案件編號：FLCC3658/18】

強姦完要沖涼
好開心香港嘅警察有良好嘅性交衛生意識

喂阿哥，星斗市民點夠你玩呀
咁識嘆

識玩, 知道班藍絲一定護住自己人

驚又死喺 LAN 線之下

依家交由警方看管
差佬唔係多藍絲過懲教咩

班差佬傳統不嬲有強姦文化，睇之前旺角報案室強姦就知
但唔分享會俾人玩囉

要你死
沖涼都可以比lan線cool死

實俾啲師兄屌佢唔識玩，又問吓佢屌𡃁妹緊唔緊多唔多水

呵呵，練官審佢，佢今次仆街喇

但要求由懲教署看管

同平時有咩分別？

沖涼 + lan線會唔會漏電

停職 即係照出糧

點解剩係影住兩個警員 到底邊個先係停職警?

唔駛俾人輪屎忽 好似係

屌
我睇到喇

點解咁多垃圾差佬

不安

著左隱身斗蓬

練官

2002讀中三 應該係佢嚟

你諗清楚未呀？

衰左好似係終身監禁

有意圖謀殺罪
好似都有意圖強姦罪.....

又幾靚仔wor

兩個都係，時間問題

呀sir 沖涼唔洗你教

you are damn right

全部笠晒頭套啦 唔好煩

黑警諗野真係onlun9過人
俾你保釋出去仲要衰多樣罪行更重既控罪
仲懶醒咁以為還押懲教有著數

Gchi

盲撚

阿sir去邊坐監唔洗你教

橫掂點都坐硬
不如做盡d
駁坐終身唔洗煩
唔洗坐幾年就要返出黎
出到黎又搵唔到工

條友係咪玩緊黑暗兵法
成件事好癲

成個蝦蝦霸霸樣子

臥底

入冊後有人幫你冲涼

警察係個個都係好人，呢位法官有無搞錯呀，呢位警察一定係好人，信唔信叫員佐級協會主席出番封遣責呢個法官

On99都做到警察

請員佐級協會主席解釋